有無人會用另一半把聲做鈴聲？

前排錄低左男朋友唱歌
依加電話有響就係佢把聲
我愛你呀

利申:真絲

我隻左手唔識出聲...
使唔使帶佢睇醫生

做鬧鐘正

打下佢

我都有set做鬧鐘

唔撚好意思囉

我會繼續錄俾你

放上黎

我ff咋
那有仔